有男友既女仔

每日每晚wtsapp佢都會倾下計，約佢單獨食飯又可以，其實個女仔傾向係點諗

收你做兵多真心

今次揀啱運送兵(幸運送禮物俾我嘅兵)

起一起底 條大圈仔吼左人地條女成半年 果然無人性

仙人跳

好朋友 不用分得那麼細

倾？
仲有whatsapp見過wts都見過
就係未見過wtsapp

半年來都冇乜進展你就知咩事啦

諗緊點撇甩你條大陸仔囉

等你課金

倾你老母

屌你老母連登乜撚嘢事 殘體都唔屌仲覆post 傾呀！你老味

樓主做乜撚野用簡體
上連登/香港人用繁體是常識吧